「犯法就係犯法」 721港台記者比人拉左

依家班popo走去大模私樣咁拉港台記者，其實目的好簡單：

一係透過「白色恐怖」令傳媒朋友唔敢再報721事件（佢地知要扭轉輿論根本冇可能，當日實在比人影到太多影片證據，講黎講去依家都係得班少數派係到圍威喂，甚至連手水清既少數派都知呢件事係popo做錯，只有班完全唔睇時間線倒果為因既少數派，先仲理直氣壯為盲撐而盲撐）

二係透過告「虛假陳述」擾亂視線，幫呢班「理直氣壯」既自己人加多啲論據：「你睇港台記者報完721比人告虛假陳述，佢既報道內容仲唔係虛假既？如果唔係點會比人告到」，事實上好多人如果本身唔了解成件事，都唔知原來佢準備告既「虛假陳述」係講緊「申請睇車牌車主資料時，申報虛假的原因」，而唔係「報道內容為虛假」

咁講到依家，有啲咩大家可以做呢？

如果同港共政府係「港台記者有冇犯法」呢樣野上糾結，雖然大家都知用車牌號碼查車主係傳媒偵查既慣常做法，但只會比港共企係法律高地，講咩「犯法就係犯法」

我地（同傳媒朋友）要做既野，就係搵曬所有大公文匯「用車牌查車主」既報道，將火力集中係「選擇性執法」上，先可以令港共政權同佢班支持者冇聲出，救返呢位敢於係勇闖鄉黑地頭調查真相既港台記者

岩先見到有位巴打開左個Po，係佢到引用咗下面幅圖